Feeel은 간단히 집에서 운동을 할 수 있도록 하는 오픈-소스 Android 앱입니다. 이는 호평 받은 전신 과학적 7분-운동 체제를 유지하고 사용자 정의 운동 생성을 허용합니다. 앱에는 현재 제한된 양의 연습이 포함되어 있으며, 커뮤니티의 도움을 통해 연습과 운동 횟수를 대폭 확대할 계획입니다.

https://gitlab.com/enjoyingfoss/feeel/wikis에서 공헌

https://liberapay.com/Feeel/에서 기부하세요. 기부는 여유 시간 뿐만 아니라 정기적으로 앱에서 동작 할 수 있습니다.
